知唔知點解黨鐵今日開到咁多站？

其實站既裝修 對佢地黎講係好濕碎
關成日站係為左要市民淡化太子站831事件
發夢有朋友做黨鐵同我講的

因為休息撚叫人唔好裝修

佢地最重要係條路軌啫

無錯

個站閪左都開唔到車
每個站都要有control signal

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

因為今日要返工

831唔會因爲咁而淡化到囉黨鐵

信5信以後星期六日沒黨鐵，反正平日都收8點。

林鄭：嗱你地班人幫我開完市就好返屋企訓覺啦

無夜市其實仲好，睇你經濟點捱。
食店無夜市做即係食得屎，
尤其是唔駛再擺酒

出去又難
走仲難，成隊防暴企曬係度巴士都唔使郁

因為根本無破壞過

咁而寫閪到入面control啦咩 屌你

仲要叫人快d走

借位文宣

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？